長者優先拎口罩根本就戇撚鳩，荒天下之大謬

一個二個幾廿歲無呢單野都擺唔到幾十年
正確方法一定係後生 小朋友 前線醫護同有機會接觸到支那人行業優先啦
屌你老母免費拎唔撚到仲屌柒返人 一係就拍門搞事
呢啲廢老唔死都無撚柒用

但係其實佢地免疫力低啲易中招啲
而且由得佢地咩防疫都唔識咁周圍走嘅話
一個阿伯/阿婆都可以累到成幢大廈收皮

醫護優先於廢老我同意
但後生/小朋友防疫知識高過廢老,又有人照顧
廢老優先過後生係合理嘅

防疫唔係搞掂自己就夠 仲要確保身邊嘅人都做緊

見到啲陷家產坐係公園帶口罩真係火滾 浪費資源屌啦星

如果佢地中左招，唔戴口罩周圍走
仲危險啦

佢地戴左等於無戴
又露個鼻出黎
又亂咁掉係枱面
咁咪仲衰

屋企隔離係隔離營 — 蘇屋x李鄭屋

廢老又唔撚洗返工日日戴口罩行街把撚咩

啱啊
見到D人特登落街食個飯又浪費兩個口罩
好心呢D時勢就係屋企咪撚出街啦

小朋友、年青人係社會既未來
點會比廢老

唔好再派比佢地
投票又亂鳩投 對社會有咩貢獻
需要既 叫佢地自己問政府拎

CLS

Agree, 成堆廢老戴口罩圍住樓下公園張象棋枱，想點

廢老永遠唔撚屌政府，人地免費派罩反而去屌鳩派罩既人

長者，年輕中既機會均等，憑咩長者優先？

見到d人話佢哋可憐真係好嘔心
班廢老根本唔抵可憐 (黃絲除外)
無事個陣就話 d後生搞事，有事個陣又求人幫
班廢老都嗰頭近 戴唔戴口罩又有咩所謂

我今朝見到件冚家剷係公園冇帶口罩四圍吐啖
結論：根本唔關帶唔帶口罩事，而係廢老必須死

減少移動炮台啊

廢老咪撚出街

廢老出少日街都會死、佢地仲要2蚊可以全港遊